「狂賀」仲有三個月就可以睇到梁天琦加監

今日係7月9日
三個月後既10月9日就係賣港賊梁天琦上訴之日
我收到風佢一定會上訴失敗再加監
請支持，謝謝！

唔好以為上訴可以無成本玩野，搜證其後發現你有份參與69暴動可以判多你一條暴動罪！

屌你老母

我代表大家講句
Note with thx
可以上一頁
唔好推

樓主又黎

你老母今個月未夠 qouta ?

2016年農曆年初二凌晨旺角大衝突，本土民主前線前發言人梁天琦等被控暴動等罪，梁天琦去年承認一項襲警罪及被陪審團裁定一項涉亞皆老街的暴動罪成，判囚6年，他早前就定罪和刑期提出上訴。司法機構網頁顯示，聆訊已排期在10月9日審訊，為期一日。

據了解，在定罪上訴方面，梁天琦一方將爭議，原審法官彭寶琴就犯罪意圖引導陪審團時出錯。至於刑期上訴，梁一方將爭議彭官把砵蘭街發生的衝突事件納入判刑考慮之中，惟梁在案件重審階段已被陪審團裁定涉及砵蘭街的暴動罪不成立，質疑6年判刑過重。

除了梁天琦外，司法機構網頁顯示，同案被告盧建民和黃家駒亦有提出上訴，3人的上訴將一同審理。

盧建民判左七碌，梁天琦起碼都判多碌一齊出冊啦

屌你呀

樓主jer住哂天倚 佢吃煙得罪你咩?

樓主死全家
block撚埋你先
你串我唔到喇，哈哈哈
屌你老母，傻鳩
係咁

條on9仔可以block

反手無人知

樓主五毛

你同事

就算全世界忘記天椅，樓主點都唔會忘記

湖北崎

樓主熱狗來

就算全世界把梁天琦忘記
至少還有我夜以繼日狙擊

無證據唔好亂屈

樓主黃台仰

樓主快食藥